港交所server俾人攻擊？

有無人仲落到盤？

我以為一通死機tim

正呀
黎多粒香港春袋

天有眼
咁撚鐘意做市

屌 期指走唔到

見期指個spread 有成10點 已經覺得好怪

港交所仲唔停市 on9

落到盤, 取消唔到

想平倉又平唔到
想落盤又唔得

價內期權spread100點

CLS

on9 平唔到倉

發生緊咩事

正啊

尋日賺咁撚多？
抵啦

唔怪得唔郁，ig食左十幾點走左

今日靂少少馬上嚇到班散戶想走貨，依家開始人踩人

屌你仲未有新聞講 沽貨過夜被夾爆春袋

我都想問咩事

點解可以唔停市

係咪有得告講膠所

怪唔得怪怪哋

差價闊過黑驚個西

闊都算 成交唔到落唔到盤

仲唔出新聞公告

我以為BROKER問題

講真
尋日大托市
今朝就死server
大家覺唔覺好鬼

又要炒it狗

it狗準備受死

賠錢丫仆街港交所

500走左買唔返

期權冇咩人開價

d大戶仲未set完 等佢地set完先開返

我沽貨冇得走啊dllm

唔係冇人開價 係因為seever壞左開唔到價

升到100000都無用啦

其實唔停市係咩玩法

夾到40000點丫笨

第一次見

molamola

感動！

唔停市係咪on9

正

推死支那賭場

diu

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

天有光

好返未

第二個春袋呀

有無人宜家落到盤

Spread 成100點

應該打電話先落到

今次仆街了

港交所錢就識收食撚屎

應該係SHARP POINT死唔係期交所死

咁點算屌

停市啦仆街

..

第二個春袋

有無人用個間行唔係SP?

邊位手足

自爆春袋

收到風
阿爺國慶要營造普世歡騰氣氛
不惜一切谷高港股到四萬點
下令肛交所全力配合

如果而家千升/千跌會夾死幾多人

啲人真係聽左唔知邊個連登仔講，一齊F5?

第二留言話一通唔得

唔怪得期指成交咁怪

Anonymous做嘢

冇新聞 真係唔知發生咩事

新界九龍無得避

黨不准你放 只准買升

無得賠？

咁對成個市場好唔公平啫！

要求強制收市 嚴懲網絡暴徒

第二個春袋被爆

應該係sp問題

香港股市玩完
再無公信力

港交所IT巴絲好波

咁一通係用緊咩SYSTEM

一通唔係sp都用唔到啦

好波 繼續

得CLICKS用到

IT9 先係真正可以鏈政府春袋

股市都大陸化

只準買唔準放

收到風, 有用其他system 都死

垃圾system設有鎔斷機制

DDOS

汁撚左佢啦交易所

唔怪得......買唔到...

帝吧又贏

System死定hkex?

on9咁撚少成交都死server

抵撚死

一早講左圍港交所，原來用依個方法

日日咁玩好快落實五大訴求

香港地得SP同ESUNNY 2間都唔關事 期交所收左皮

今鋪真係寸草不生啦

笑撚咗

嗚嗚嗚 含淚支持

李小加亦表示，擁抱科技是港交所最新戰略規劃的三大基石之一

想問下係所有股票都買賣唔到？

一通ac入唔到

緊急法唔比賣股票？

買唔到

唔係國家級攻撃點日日玩

想賣埋手頭嗰少少都唔得

連登出征 寸草不生

anonymous

依家落得盤未?

It狗好波

Citibank得呀

緊急法

夾錢請外國巴做

電腦大爆炸！！！！

anonymous?
呢個先係終極春袋
唔該日日DDOS佢
冇得正常trade 大把fund佬唔敢玩掉晒貨走人MPF狂蝕全港攬炒!!!

外圍3舊港女都跟唔到

it 狗點做野架

立即普選 否則攬炒

我估得返terminal機郁到，所以又間唔鐘有trade做到未死得晒

屌 走唔撚到貨

Spread成百

走唔撚到既喂！

停左市?

你個野壞左啊

邊有咁易ddos, d證券行專線駁落春袋度

咪係，仆街鳥

真係聞所未聞
期指點攪

公平咩？立即停巿啦

搞到我自動交易個software死撚埋

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

止蝕都唔得

公平咩！！

但恆指仲郁緊嘅

仆街，一分鐘得十幾條trade
罷市

應該ddos唔到佢wo

比哂錢先接到條線入去仲要係認證金融機構

cls個期指比人玩到一秒50點上落係咪有人做市，牛熊證d價亂晒，點玩

鳩郁 個價闊過太平洋

盤落到，係d莊死晒，冇晒人開價，期指、期權都係

Orders can be placed but there is no price makers, all the Hong Kong index futures and options are in the same situation

成交量頭先直情無變
而家只係慢慢增加（即應該仲有好多期指成交唔到）
我試左落盤（市價），都係成交唔到
問左whatsapp group(投資類），都有類似情況

香港期貨紅海

大事即將發生

咁而家成交既期指係點落盤

唔識睇，姐係點

落唔撚到嫁啦..夾死

炒晒d IT 狗啦屌你

我想放貨呀😭

準備lunch 後裂口大夾上

個位跳下跳又唔出新聞，都唔知發生咩事

做program trade就仆街啦
個價亂鳩黎既

肛交所需唔需要負責？

停市啦!仆街,走唔到

打電話落

西環專線

領導先行

正呀

一野爆倉😂

依家淨係得click落到

林鄭將於今日11點15分見傳媒
讓領導先走

經記都出唔到盤啦

賭場閘門

Click can't trade neither

應該救緊火，可能半粒鐘度會出新聞稿

無事了

咁撚恐怖

已經死咗
唔知點解冇曬data

睇下你啲code夠唔夠勁

港交所已佔

無閂

但唔比落注唔比兌籌碼

仲要好似無新聞講...

649沽左,5秒就560買番

讓領導先走

造市

認真？

第2春袋

真春袋

發發

CLICKS真係用到

新聞呢???
紅媒唔係一手嫁咩

買到未

但理論上,佢地D 機應該隔離左....

痴線完全無新聞講，做乜撚

流浮山刀手你而家行到咩位置？

係WO..屌..等到11點死晒啦D 淡友

股市中國化

利申唔識

股市清算淡友

嚟緊

仲玩港股係咩心態

推

領導食緊巿價盤買賣既人救國，傳媒不得發聲

正呀

留名準備又屈黃屍廢青暴徒搞破壞

做乜勁

邊隻

直頭爆核彈，罷市

支那窮到要幾張幾張大期咁執

dllm 以為玩緊上證

388仲升有無人性嫁

9:45左右買期指落左盤，見到價都買唔到，想cancel又cancel,以為一通又有問題，打去又無人聽

上黎望一望先知原來係死ser

又一車車過左夜既熊仔

即刻拎返黎一通d錢出黎算 今日仲要係買貨日

屌

發達喇

咁既市場 聽日跌夠2000點

CLICK用到但賺錢唔係入自己數

細期個價仲闊
買5張細沽一張大即賺幾十點

係咪驚恐慌

reddit有冇人講 好似唔多見

真爆春袋

預演緊急法？？

太子無死過人
港交所無死過機

搞事嘅IT狗一定係著住黑衫同戴口罩

上邊收割緊

國際城市wo 屌你老母死左機都唔撚出新聞

唔奇
頂想平倉，平唔到，有無新聞講

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

支國檢測到外國勢力做空
做死架機一陣夾2000點

屌佢老母，無消息，勁仆街

正股，輪，牛熊，期全部都落唔到盤?

熔斷機制

無新聞,係咪cljs

有新聞未??

無新聞?

點撚樣呀 琴日升太多唔比人賺呀？

藍絲狂敲keyboard：又係你哋班暴徒搞事？

Ex果邊死報價，全部價經ex feed

沽左廿千張大期 平唔到 準備去斬犬

anonymous?
就等/只有佢搞到港交所

咪撚督灰啦

有朋友做證券行
佢公司話港交所線路出現問題導致港期同國期出現 loading或交易斷線現象, 港交所正在搶修中。環球期貨不受影響。

我就覺得好鬼啦

人手F5無可能會整到死ser

前所未有

琴日會唔會改data 先升咁多

你地梗係落唔到單
讓領導先走呀

散戶到宜家都冇渠道知發生緊咩事

仆街瀨哂野
今次大鑊

Programme while loop

700萬人一人一下f5都唔會整得死個server

係咪因間記者會有事要宣布

In IT狗，we trust

邊有咁易死server

MOLAMOLA

係咪共產黨暴力救市
琴日托高個市
今日唔比賣

香港交易所個官網都上唔到，似真係壞左

屌你老母平唔撚到

係咪正常番?

DoS也常被用於抗議，自由軟體基金會創辦人理察·斯托曼曾表示，DoS是「網路街頭抗議」的一種形式。

係咪要準備定錢入市fatfat

push

f5就死ser. 咁condom都得啦

過左11:15先俾你走呀
一陣緊急法就

係咪畫緊公仔呀
,畫緊隻貓?

f5都死就抵死啦 廢到咁

賣演唱會飛都未死啦大佬

LM

金融之都港交所死server人唔笑...#z

其實幾年前訂iphone經驗，F5 確系可以炸左成個網

假設只有大戶能交易。
散戶投降。

咁今日 就係用嚟夾散戶

尋日擺明造市

咁係咪應該沽期？

權貴走晒貨先比平民走

你加油

官網都死埋 執左佢啦

痴線

夾撚死一邊

Apple server同港交所server差幾遠
港交所每分鐘接既order分分鐘多過訂iPhone總量

依家咩境況

昨日港股喪炒撤回《逃犯條例》修訂消息而升近千點，有投資者趁消息炒一轉。不過今早有操作期指的投資者表示，未能進行期指買賣。
有認購證發行商表示，期指市場今早出現問題，很多人交易不到，電腦不能落盤，成交全以人手操作。有交易商表示，今早9時30分過後，成交買賣速度很慢，相當不正常，交易量亦較平時少，差價亦很闊，指期交所連線有問題，平台亦連接不到。
宏匯資產管理董事及投資總監林嘉麒表示，今早期指市場未能落盤，是因為供應商SD Trader出現問題，由於其客戶主要操作現貨為主，因此較少客戶受影響。
有散戶投資者向記者表示，今早欲加注買期權，但平台像沒反應，難以交易。
港交所發言人表示，目前仍在了解情況，稍後回覆記者

呢個係港交所 唔係apple
Firewall, load balancer 一大抽野
撚有咁易f5爆咩 普通while loop都鋤佢唔死啦
年中一千幾百人玩hft
一係佢自爆 一係國家級力量隊爆佢

咁易死，有啲可疑

發動全亞洲礦機去自動f5都未能死啦

都無得買賣點爆

帝吧出精？

讓領導先走

你班散戶咪駛旨意落到單

為11點發佈會做準備 緊急法 生效

姐係sp 死？

港交所server f5幾下就死都幾大獲下

林鄭要攬炒

港交所罷市啦

對唔住咁多位
係我唔岩
頭先唔小心係google search左兩次HKEx
下次唔敢了

好似喎

屌 成粒鐘都唔停市

開市第一秒入面都有幾百個transaction 未計bid ask 要死ser真係唔容易

上唔到

李小加玩攬炒

快點緊急我

洗定個patpat

一定係有hacker啦差在咩人做

咪臭係 全球70億人一齊禁f5都唔會冧啦屌

蝴蝶效應

你唔撚識就收皮啦

獻醜

點撚解仲無新聞！

欖炒

佢resume個下你點知會發生乜事

個spread咁闊

比緊急法更快死!

仲未得？

領導先走

我都唔小心F5左兩次連登，不敢了不敢了

世事都俾你看透鳥
一陣用得返就

你自己睇下香港一日交易量有幾多先啦 仲要交易係暢通無阻

真係上唔到

帝吧

痴撚線，無新聞，又無解釋

阿爺走資唔洗你教

停機，仲要咁耐，可能有大事

屌你
做乜撚野啊

想出緊急法但又怕股市大跌，可以點？
禁止買賣咪得囉

林鄭11點開記者會，有無可能係緊急法

蘋蘋出咗新聞

真 為1115出緊急法鋪路

巧京京

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

唔比賣
d錢全部共產

死柒婆回應哂五大訴求咪冇事囉
做乜要搞亂香港，炒股都受影響

夾淡 唔比走

新加坡笑了

寸草不生啦

流浮山刀手到咗港交所？

即刻大跌1千點

外國咁多風吹太子站死左人，莫非重有料爆？鬼
鬼 點睇？

等39分鐘啦

仲有少林武僧黎左 見有頭髮就打

我忍唔住笑左

入晒server 房斬

死咁耐無解釋無新聞無停市 事實證明大戶係任做市

我屌你老母咪撚烏鴉口

DDOS
Netsend 嘅入室大弟子

斬晒啲lan線

你就想啦，跌到得返1000點就有份

其實尋日佢kind of 回應晒
但無一樣應承會做姐

受地鐵入閘機啟發

讓領導先走！

HKEX咁多IT9.

係唔係有手足入邊做 幫手玩野

邊個手足咁識玩

拎哂啲lan 線自殺

肯撚定係自爆，外面想打爆佢簡直係妄想

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

g持

國家級力量攻擊Ex

hkex

開始跌

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

IT狗表示

終於搵到這場運動的人生意義

唔識野 其實港交所個sever死左係會點 d股票唔識郁定係點

先唔好講港交所
每間證劵商, 每年請幾多developer去fine tune個交易速度, 去到微秒既級數
依家港交所死機, 買賣都做唔到, 班劵商做咁多野為乜?

大陸佬攻擊內幕交易得唔得

救返之黎後最基本都千跌

咩公告都無個下勁

點解可以唔停市
好撚唔公平喎

一定係著緊黑衫同口罩嘅職員

煲 警暴監警會垃圾 加 真普選

重中之中

財富送中 大陸佬玩撚晒

不要問只要信,讓領導先走

面子嗎，

佢地笑坡佬個場死佐半日

車巴買左好多？

點解呢 咁咪段時間入邊係咪完全做唔到任何股票嘅買賣? 但係我見上邊有人話唔知咩仲升緊 即係其實仲有人買賣到嘅?

邊位巴絲打做緊野?

香肛個甘溶中蔘地位仲有無人信😂🙈🙈

春袋加多塊春袋皮

細行做倒買賣的，直線ats用到

其實 stock exchanges 仲好正常
相信係自爆多

一切損失應該由邊個負責

仆街，擺明造市，仲唔停

散戶

我又笑左出聲

最少坐20年

公然造市？

依家係造市定罷市

屌 好撚中肯

我信愛同樣信會失去愛 問此刻世上痴心漢子有幾個

有人辭官歸故里，有人連夜趕科場。感謝呢排同胞接貨！我而家滿手港元，等IB /離岸

唔停市,比大户先走,散户食哂屎

香港交易所：注意到与衍生品交易有关的一些连接问题
0评论2019-09-05 10:47:43 来源：金融界网站 【热股点评】宝塔实业还有几个板？

香港交易所表示，注意到与衍生品交易有关的一些连接问题；正在研究此事，将在适当时候提供新信息。

吊，反而大陸有消息:

黎啦黎啦

局部戒嚴

贏家可能真係換左美金放床下底既巴打

後果自付

消息係比大陸知，讓領導先走

官網都無, 分分鐘佢地作出黎

有D人可以買賣, 有D唔得, 已經係國際醜聞

期指都會lag機

及 網站現正受技術問題影響。

cls 玩咗咁多年都未試過咁樣，之前什麼港股大時代，金融海嘯，港股直通車連炒車都唔會咁，國際金融中心?

係咪要幫深圳示範區上位呀？

散戶應該9月8號擔支美國旗出黎去美領尋求庇護

痴撚線，就黎收市都無新聞講

蘋果有

標準太高？降低標準就好了

死server! 有無得派石

港交所指衍生產品市場系統出現連接問題正了解情況
05.09.2019 11:02

港交所的期指交易系統今早出現故障，有證券行指落盤有困難，港交所()表示，已得悉旗下衍生產品市場系統出現連接問題，正了解情況，並會在適時提供最新資訊。

呢樣仲鬼，唔洗交易嘅網都死左

佢段新聞只係指出問題
我要既係解釋

期指完全唔跳

大家定d黎 中聯辦仆街撳錯掣整停左姐

依家點

有無人揸緊期指 點部署

蝕咗啲錢邊撚個賠

咁堅抽 大陸人又走唔到資啦？

我要派石呀dklm
利申 岩岩棄game 玩NA ser

散戶
解放軍一早出左黎講話後果自負

咩事

先試行散戶溶斷機制

成個星期做市做得咁明顯

笑撚左 笑埋右
俾大陸DDOS?

Resume 會爆邊一邊🙈

尋日夾我倉丫拿

轉黑期

春袋

蘋果都報埋

港交所官網都收皮
理論上官網用黎發佈消息, 同交易系統係完全獨立
分開server都死埋, 究竟佢死得幾徹底
雖然有可能係個網寫得唔好, 係交易系統攞唔到data返黎, 唔識catch error, 個網就炒左

鬼打鬼

美軍來了我帶路

燒山前2日講過

"適時提供最新資訊"

依家出緊事都無資訊，咁幾時呀

外國勢力就係大陸

而家直情無咗心跳，郁都唔郁，第三世界級it support

開返會點

Link?

佢終於唔燈？

一定有鬼!

一陣宣佈戒嚴跌一萬

有內鬼 終於交易

斬唔到倉呀

如果到時候先停市🙈🙈🙈

佢講明另一春袋係港交所網
話200萬人每人同一時間上

我都認為鬼，點會hkex個網唔係做交易都死
一係就死網想連交代都唔洗交代

停市添

Free fall姐屌

我用ib都唔得

仲有3分鐘就出黎講野喇 仲未走到貨呀屌

真係唔知點解會無啦啦死
做左咁多年依行都未見過咁樣

388自動罷工等柒婆見記者
造市造到出曬面

港奸所

會爆邊邊？

交易所問題。

已經有人留意到個期倉

痴撚線

可能停鳩埋唔使玩🙈

要搞幾耐呀屌佢老母閪 錢就識收

唔俾人平倉

佢個網都上唔到

CLS, sp死, 電話打通左又平唔到倉

會幾多人爆倉

好睇

利申正股

唔通係金融大鱷出手？

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

等埋林病講野先醒呀

電腦分析,
唔係升就係跌

柒婆扑咪就死ser
係咪夾過架

唔洗公佈消息，因為hkex個網都死埋

出啦

全世界落唔到盤都算
有人落到有人落唔到都唔停機先痴線

強行夾爆倉

垃圾華同張廢宗徬住

林奠玩到咁大 想逼人勇武

出緊急法，冇得入牛証

輸死lu

如果而家做巿，一野推100張落去可能已經夠買上1000點
掉番轉都一樣

依家買演唱會飛咩，有人買到有人買唔到
停市啦吊

stock未停 冇人會咁做

監你老母

邊位兄弟咁勁,咁快做到

可能內部交易中

期指仲有成交，但好少
鬼到on9

叫左唔好玩衍生工具架啦⋯⋯

雜種表示走咗幾百億

唔好篤灰啦...

尋日大反彈,今日就出貨
領導先走了

戒嚴GoGoGo
股市冧當個個沾

我驚佢連data centre 係邊都唔知

死咗成朝都唔停市，就算真係冇野而家都冇人信

港股通

逆權運動】期指市場大混亂！昨炒撤回今中伏 券商：港交所出了事

有連登網民將事件與林鄭稍後11時15分見記者聯繫一起聯想，網民「一個」笑稱，「想出緊急法但又怕股市大跌，可以點？禁止買賣咪得囉。」「日夜思湘」亦擔心「林鄭11點開記者會，有無可能係緊急法？」

金融中心喎 食屎啦

TKO

我驚佢地以為係港交所

成朝成交都冇咁多

今次夾熊仔

完全無人監 係做市架啦吹啊

係咪一通都死埋?

系統嚴止平民惡意沽空, 讓領導先走？

壞完機未
冇爆邊嘅

比人揸住個春袋，之後一野扯出黎

外資罷工唔開價

以前收個張中央結算 IT 狗咭片，好似係鰂魚涌

本身局勢都不穩
而家仲咁
驚你下次再咁搞夾死
而家唔走資都走資啦

嚴止外國勢力買賣

hkex死左，全世界都死

監警會出嚟做嘢調查事件喇

應該搬左去tko

IT狗都唔一定要一直on site

食左TG

20歲 郭泓志 香港仔工業學校畢業
8.31 話去廣華 但失蹤
推到同學朋友出嚟

試下copy
星期五1930千人太子站獻花
禁制令拎 太子cctv

Online有twitter 幫手去教下呢個英國mp

佢8.31有嚟香港
今日比7婆水左

Clearing唔係hkex，兩間公司黎既

我上得返

問wtt

係咪juniper 收左皮啦？

i cant..

how about

我想知係咪會一日冇成交

i mean
可能好彩比我上到

現在是咪連click 都有問題?

上到 group 了

白色恐怖

尋日收市前吹哂風解決危機支那人先瞓身買贏
點知收市後開既記者會先知流到仆街
港美都唔收貨

今朝仲唔沽爆佢server

屌你老母！！！！

我要賭錢！！！！

而家係咪都仲出緊事? 交易唔到?

今鋪真係準備含撚

琴日造得太大，要比國家隊搵位走先

好想知點同被夾死走唔到輸錢既人交代
金融中心

program trade個d食得屎

仲未正常交易到

有冇得集體控告佢

香港好on9,無得集體訴訟

大鑊

得番正股正常交易?
定只係期權個邊出事

港交所可恥！！！！

我要賭錢！！！！！

期指期權期貨啦

推,搵人

唔識野想問
呢堆野交易唔到 係咪影響大戶居多? 覺得普遍市民應該少接觸呢類
同埋 係咪影響唔到mpf?

影響賭仔居多
唔影響mpf

以整體運作黎講 應該算影響輕微?
利申 無接觸過期指市場

緊係唔係啦
基金佬都係用大期細期期權黎對沖

其實正股都有用期權黎做操作

影響做day trade個班

有冇恐慌性拋售

大戶玩唔到期
咪正股都好難郁

不過肛交所，一定唔會認錯

痴撚線

最多都係當 時間暫停 唔上唔落 影響不大
至少唔係單邊大爆丫

係咪熔斷機制要係香港實施

唔止啦
其實正股都有影響
恆指都係由成份股組成
期貨就係對標恆指
點會無影響
流動性、MARGIN、補倉
成個股市個流動資金受限制 一定會有影響全個市

整返好咪有機會爆邊
但到時老散連走既機會都無真係好唔抵

11:59am 成交咗!走到

爆上定落？

恭喜

如果係一日半日，唔會影響長期信心，但影響聲譽實有。

佢地可以用DARK POOL啦

大戶散戶都會做期指期權，假設如果股市升，但期指做相反方向而技術問題走唔到，每張期指每點50元。數目可以係天文數字。當然大戶千萬計上落

你話成個市死都算
最吊軌係出面有trade
我地又落唔到
即係領導走先? 咁唔公平既賭場
我點解要呢度玩

D精浸撚左個server房

一開機果下，會唔會夾爆？外圍升到啪啪聲

都唔駛緊急法已經收晒你地皮

哇 頂 好核突

做緊stress testing
你們懂的

屌我唔明wor
點解我trade 唔到期指但個市唔停
我平唔到倉，輸咗邊個賠？

牛熊會唔會有影響？

老簫前幾日講完就出事有冇咁啱
簫山好野

股價期貨走唔到

梗係冇得賠啦。風險披露肯定唔包技術故障，恐襲呢啲，邊個可以負責全世界嘅突發嘢？

後果自負

有冇人一樣仲未得

港交所網頁好似上得番
唔知交易系統得未

🙄🙄🙄

用得番未

電腦大爆炸

準備爆邊!?

仲未整好

屌 得未

屌 垃圾

蝕左錢可以點追究

嘩，國際金融中心搞咗幾粒鐘都未搞掂呀，好international 呀

共產黨殺到黎啦

下 仲未得?

撤資啦仆街
支共玩溶斷

體驗左溶斷未
遲D真係有

文宣出場， 撤回導致停市

個市鳩chok!

d語言偽術越嚟越似中共, 話個市場如常運作冇問題, 但冇人連接到囉, 黨交所

Clicks 機都瓜埋 落唔到 嗨嗨嗨嗨

期貨跳得好勁................

今日係試機

支共今次擺明比個下馬威比大戶

垃圾 成日上午都搞唔掂

*成個

似機管局

呢個係中共試下操控香港既其中一步
差唔多試完就可以戒嚴了

挑
仲以為大戶幾勁
咪又係一下比支共收皮

無得追究架呢D

有無人今朝到依家都比佢鎖死左走唔到

商業金融社會 最講信譽喎
宜家一舖清

圍港交所

支共呢下真係勵害

佔領港交所，會跌幾多？

轉返outcry了

用得返啦？

一開翻嘅話仲唔人踩人走咩

繼黨鐵 國泰 各大行 依家到埋港交所
9月中一下玩爆香港

撤資啦仲賭
下次係銀行系統

支共咪大戶

係呀，同班炒家互動緊

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

有冇人唸過時間上好啱? 尋日林鄭讓左步，今日就有故障?
會唔會有可能係香港網軍，對政府作出一種回應?

同林鄭一撚樣
一早停唔撚得 拖咩春

最想攬炒果個似係佢

停左

港交所罷市？

Trading suspend

2pm 開始停

期指停牌搵咩對沖？
啲人一定沽嘢...

我真係唔明。點解唔兩邊一齊停。

你話呢

14:00 停左

直插無水花，沽正股對衝

ig sg?

ig hsi

中銀沽唔到？

嘩...啲牛熊證
得返啲散戶自己玩
跳得勁快

停衍生市場唔停市, on9

係 但個價都唔會差好遠

2點停derivatives

屌啱啱入咗put

點會唔遠,已經差左140點

半日都未整好
究竟咩事呢

做唔到對沖,點撚玩
只有沽爆正貨做對沖,老千市點玩

RIP

屌你老母 老千呀

港交所下午及盤后暫停衍生品市場交易

14:07 港交所下午及盤后暫停衍生品市場交易，清算系統依舊保持開放；此前港交所稱旗下期貨交易系統出現鏈接問題，其他市場如常運作

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

你搞唔掂就全面停市啦

港交所都搞得掂 連登濕濕碎啦

平唔到倉D人點算

琴日改data玩大左

局你賭，唔俾走，食屎啦

真定假

咁耐無壞過
你估d人即識整咩
個個淨係識出糧同大叫架咋

嘩, 好驚wor, 提定錢好

我見隻恒指熊
一秒0.03
一秒0.05

呢單大鑊野

屌你老母我啲輪呀仆街

期貨以外有人駁唔到咩
你自己唔識術語唔好怪人語言偽術先好bor

[突發]港交所已佔

屌，成個上午落唔到盤

唔玩啦 俾番d錢我

咁樣攪一攪 會唔會有人輸爆廠

【下午2時】
港交所暫停下午及市後期貨交易，衍生產品結算系統仍然開放。

一定會

因為牛熊實際係跟期指
而家期貨咁樣咁當然連牛熊證都

做市

強制溶斷，陰公囉，仲要停成日唔比人走，衰過強國

深圳示範區+1分

因為個莊收咗工了

起返server 無哂data 會點？連backup都無埋

做嘅嘢完全 delay, 同完全亂嚟㗎喎

9點幾出事
報紙電視都講，證劵行都話港交所出事
但去到 10點幾11 點 港交所先出嚟話 得悉情況
11點半 又出嚟話 所有市場包括衍生產品市場目前如常運作
下晝 兩點再話 衍生產品交易暫停

連

都去唔到

大戶傾掂曬咪停

咩料呀 停晒成個市佢啦

係咪今晚夜期都唔開?

有冇人去到

其實可唔可以唔好拿我條女張相或造型做宣傳？

連YAHOO 財經都入唔到既

"所有市場包括衍生產品市場如何運作", 你學下中文先

一停就跌3舊，你話唔係開住俾領導上午出貨冇人信

朝早得蘋果日報有講ja
兩大財經報紙 唔知後知後覺定有心維穩

上唔到

搞成咁都仲要話如常運作, 不過佢後尾改返就真

死頂唔想停
但最後發現搞唔掂都要停
咪咁樣衰囉

睇下佢之後點解釋

又係喎

股市有冇停😆

我要割禾青呀

我連去上唔到

上天手足也幫忙

ok我自膠

江派作反

李小加

香港期貨市場電腦系統竟然冇後備系統！？！？

睇黎可能真係比人攻擊
唔通physically有光纖斷左...

連登server仲勁過佢地

如果係被人網絡攻擊，後備系統都冇用，最多改返用場內交易...

唔係無，係讓領導走仙姐

有, 但佢唔開啫

罷市

話唔定係爆左唔知咩野既上限....換後備都冇用

你們知道得太多了。jpg

共產黨員的鬥爭是有方向

香港金融係江派揸旗

點解唔停L左個市，朝早揸左期，升時平唔到，衣家倒跌2百，仲停埋, 冇野呀
揸得多實爆倉冇仇報

琴日夾777點已經表撚咗態

其實應該要停市！呢鑊野，唔知會唔會有大戶因損失而告鳩港交所！

出去示威肛交所啦清

講真似做市演習

9×9

《請轉貼》

9月6號，全民戴裝日

目的係提醒大家行街坐車都會隨時被襲擊，扑頭、噴椒、或身處毒霧環境，所以要戴上防具作象徵，靜默地抗議。

以下幾點提議比番大家:
1. 番學番工放工時間做，越多人做效果越好，人多亦唔易比人check身份證
2. 行街坐車行商場都戴住，唔使怕奇怪，因為更無理既事日日都發生緊
3. 番工裝扮未必帶到頭盔，但唔戴都帶住，作為一個象徵，又或者只帶口罩眼罩
4. 真勇武就小心，比人check身份證留record就麻煩
5. 只帶防具，只係要保護自己，唔好有其他可疑裝備

當人人都有頭盔口罩係身既時候，就可以淡化帶gear本身既奇怪，保護大家，亦比一份支持勇武。

金融恐襲

Hkex back door data being controlled by china

如果發生喺尋日, 下午升成千點，沽左期就算SET左止蝕都停唔到，真係IFC見

死大陸狗 死要面

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！